如果你係李桂華上司，聽日見到佢，應該對佢講咩好?

相信政府唔怕

再接再厲

除左恭喜都唔知講乜好

呢個係美國對你嘅重視 快啲寫下一期嘅劇本

扮唔識佢啦 仲講野

Call 左loan 未

我真係恭喜你呀！

你還有黨

同佢講：無事嘅，反正你無準備去美國，對你無影響嘅
心諗：反正你都已經比美國制裁咗，將來有咩野都推你出去先

All in ¥RMB

同佢再婚果個老婆講 proud of your husband

共產黨萬歲